{
    "questions": [
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans 15 heures de visioconférence ? ",
        "options": [
          "50",
          "100",
          "150",
          "200"
        ],
        "answer": "100",
        "unit": "g CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans 1 kg de produit laitier Danone en moyenne ? ",
        "options": [
          "2300",
          "2350",
          "2400",
          "2450"
        ],
        "answer": "2400",
        "unit": "g CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans 1 repas avec du bœuf ? ",
        "options": [
          "5",
          "7",
          "9",
          "11"
        ],
        "answer": "7",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans un trajet de 500 km en voiture à essence ?",
        "options": [
          "90",
          "100",
          "110",
          "120"
        ],
        "answer": "110",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans le chauffage annuel d'une pièce ou d'un appartement de 25 mètres carrés au gaz (climat européen) ? ",
        "options": [
          "950",
          "1000",
          "1050",
          "1100"
        ],
        "answer": "1000",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "Quelle est la quantité maximale de CO2e que chaque être humain peut émettre par an pour limiter le réchauffement climatique à moins de 2°C ? ",
        "options": [
          "1",
          "2",
          "3",
          "4"
        ],
        "answer": "2",
        "unit": "t CO2e"
      },
      {
        "question": "Quelles sont les émissions par habitant des pays développés ? ",
        "options": [
          "10",
          "12",
          "14",
          "16"
        ],
        "answer": "12",
        "unit": "t CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans les émissions de gaz à effet de serre de Danone en 2020 ?",
        "options": [
          "12",
          "18",
          "24",
          "30"
        ],
        "answer": "24",
        "unit": "Mt CO2e"
      },
      {
        "question": "Quelles sont les émissions de CO2 annuelles globales ?",
        "options": [
          "40",
          "50",
          "60",
          "70"
        ],
        "answer": "50",
        "unit": "Tt CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans le visionnage intensif pendant 31 heures de votre série TV en streaming préférée ?",
        "options": [
          "1",
          "2",
          "3",
          "4"
        ],
        "answer": "2",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans 14 repas végétariens ?",
        "options": [
          "5",
          "7",
          "9",
          "11"
        ],
        "answer": "7",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "Quelles sont les émissions annuelles par habitant d'un citoyen du Niger ?",
        "options": [
          "80",
          "90",
          "100",
          "110"
        ],
        "answer": "100",
        "unit": "kg CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans un aller-retour Paris - New York en avion ?",
        "options": [
          "0",
          "2",
          "4",
          "6"
        ],
        "answer": "2",
        "unit": "t CO2e"
      },
      {
        "question": "Quelle quantité d'émissions de CO2e Danone doit-elle réduire entre 2020 et 2030 ?",
        "options": [
          "7",
          "8",
          "9",
          "10"
        ],
        "answer": "9",
        "unit": "MT CO2e"
      },
      {
        "question": "Quel est le budget restant en CO2e pour l'humanité selon la science ?",
        "options": [
          "300",
          "350",
          "400",
          "450"
        ],
        "answer": "400",
        "unit": "Tt CO2e"
      },
      {
        "question": "COMBIEN DE CARBONE Y A-T-IL dans un trajet de 46 000 km en train à grande vitesse ?",
        "options": [
          "100",
          "110",
          "120",
          "130"
        ],
        "answer": "110",
        "unit": "kg CO2e"
      }
    ]
  }
  